(台測)活死人凶間 屍樂園1-2

啊~~~死黑警~~~又唔做嘢又唔讀書
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OKRU 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.一名居住在美國威斯康辛州密爾瓦基（Milwaukee）名叫安娜（Ana）的護士，在一如往常回到家休息。但隔天她的生活完全變了，丈夫變成了喪屍。好不容易開車逃離住宅，才知道整座城市已經陷入混亂，但突然有人要搶奪安娜的汽車，而撞上了一棵樹，安娜就暫時昏迷。（此時片頭音樂"The Man Comes Around"播放中，音樂還夾雜著各地因喪屍而陷入混亂的畫面）

2.哥倫布(傑西伊森伯格)膽小如鼠一遇恐怖拔腿就逃，相反的泰拉哈斯(伍迪哈里遜)無所畏懼打遍天下無敵手，在一個被活屍所主宰的世界，這兩名完美倖存者終將遇到天敵─彼此..

3.《屍樂園》續集，由原班人馬傑西艾森柏格、伍迪哈里遜、艾瑪史東回歸演出。柔弱的哥倫布、狠角色塔拉哈西、威奇塔和怪怪少女小石頭，四位主角將由白宮為核心出發展開一場如猶如漫畫大鬧般的虐殺旅

10 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野